［你問我答］一日冇左十萬

嗚嗚嗚

輸乜

太有訊心買左牛 一直買熊米冇事

做開熊反手牛？

冇圖，我話輸一億都得啦

係 一反手

個本幾多

我又用證卷好難俾你睇

32萬

我都係食左300點跌 反手嘔番150點

兄弟

我夠無咗十皮，個本十皮，你夠我慘？收皮啦！

一直同自己講咪手多 沽落去唔好反手 最後

你買左咩打把咁慘

岩呀 點撚算 真係要一棍扑落自己到

我都反左手 本來賺幾千，倒輸番

恆指插水無水花 qq博到反彈又得幾蚊 玩牛風險高十幾倍 隨時被打靶 唔值得

睇呢d post心情好返d
我唔係最慘既

大家報下數

大家咁話啦

我正股輸13萬幾

三十萬profit -->0
開心返啦大家

本係到，定輸埋？

一日未賣都唔叫輸啦

賺10萬變倒蝕1萬
有正股有牛

恒牛騰牛，全輸，每次跌500以上就入低1000點/$50，結果兩日後再打靶/蝕放
恒指騰訊呢兩個仆街低處未算低

好治癒

今日賺果D貼哂落隻吉利到

435入 377沽
蝕左60萬

輸錢都係抵死，早個排講到700牛係威係勢

仲有人玩牛熊
炒期指好過啦

輸左2張大期....

期指都輸啦

咁睇錯方向咩都輸啦
牛熊最岸鳩係打靶冇仇報

輸緊定輸左？

期指點玩

幾千其實好少
我升跌1%都幾千

輸左,平左倉

輸千六，已死一隻牛，隻熊唔夠信心，太早放，賺少咗

Total 都仲係輸

有賭未為輸

我賑面由嬴10皮變嬴得4皮...

強制止蝕都可以係好事嫁
288牛比人打
你冇手多咪輸少600點

唔想比人斬
咪買25000 牛lor

利申 輸緊4萬

85k

牛熊會比人打靶架

濕濕碎

咁你借50000俾我

本冇輸

三個月無左50% 7皮

牛市? 牛你老母咩
得隻騰信9升
跌又冚家跌

吹水大會

10萬算得咩

我成副身家得5萬 輸撚哂啦 屌你老母

真定假呀巴打 明明之前係一齊追熊

輸左廿萬呀！

聽日借少少錢 再玩槓桿贏返個本番黎啦
仲有機會

輸5萬啦，正股呀

個個無圖 屌啦

追我post啦 就係你條仆街話嚇到走左 唔知383定咩 我都比你影響埋 輸左2000熊個到 反手牛而家又等死

真係唔好賴 條路自己揀 仆街唔好喊
要怪就怪自己貪

痴線輸錢又賴人
乜都有人講 邊個叫你跟
渣槍指住你咩 輸到傻左呀

巴打 我俾佢390嚇到走左熊 我對你唔住

有人拎枝槍迫你走？

好信唔信信傻9高登仔
睇返琴日啲人個個大師上身分析今日會升
真係唉 我都信錯高登仔幾次學精左

呢條友上星期五殺牛個時驚到仆街周圍叫連登仔救佢,個時成隻死狗咁求人
之後星期一開市比佢走到牛啦結果之後見到D牛升返又係度屌哂鬼話咩早知唔走

笑撚死人

牛熊永遠都係有權輸晒架啦
果三幾萬唔輸得就唔應該買動物

正股 最後一個升市賺56萬，到今日倒蝕4萬

跌2000點輸60萬？

今日20個
聽日25個